有冇人申請wewa card 經我條link申請多200

Wewa 中資都用？

經小斯申請多$400

唔申請 一世平安